今年歐冠可能將八強聚集一地，單回合踢賽會制決出冠軍

3月16日訊 明天歐足聯將召開會議正式決定本賽季接下來的賽事安排，而一切的關鍵目前來看都是接下來的歐洲杯的問題。
根據塞爾電台消息，目前還沒有最終的結果，但是已經有多個方案，比如之前被傳出的可能在空場踢完剩下的4場1/8決賽次回合比賽之後，再空場正常踢完1/4決賽，決出的四強球隊聚集到原定的歐冠決賽地伊斯坦布爾，模仿今年的西班牙超級杯來踢單回合的四角賽，也就是2場半決賽，1場決賽。
當然塞爾電台表示，還有一個可能性，就是空場踢完剩下的4場1/8決賽，並且決出八強之後，直接把8支球隊聚集一個地方，抽籤進行單回合的“八角賽”，也就是4場1/4決賽，2場半決賽，1場決賽。
當然，如果踢八角賽，就需要尋找一個沒有疫情的中立場地，目前俄羅斯的聖彼得堡是一個選擇，但是最近俄羅斯足協也在考慮近期內暫停所有的賽事的可能性。

無得睇巴塞次回合世紀反CUP

如果上年無次回合，阿積八強都無得反cup

羅馬，利，今年終於冇了
我隊巴塞拿歐聯穩了

go cry more

乜撚野語法
唔怪得好鍾意含活著
兩個大陸仔

一陣到下年都未完，呢8隊當下年8強踢都得